仲有無人接 SHF 拉打

真骨

hibiki 2手 550
agito 未開 港版 400
decade 未開 日版 650
kabuto 未開 日版 650
skull 未開 行版 450
普通 w (綠黑）未開 日版 400
普通 w (綠黑）未開 行版 400
kuuga rising mighty 日版 480
gatack 啡盒未開 唔記得行定日 (盒唔靚）500

dark kabuto 啡盒未開 唔記得咩版 500

kickhopper 啡盒未開 唔記得咩版 小凹 500

punchhopper 啡盒未開 唔記得咩版 480

kuuga amazing mighty 啡盒未開 唔記得咩版 400

kuuga ultimate form 啡盒未開 唔記得咩版 盒凹 480

hardboilder 啡盒未開 (後期改版）唔記得日版定行 580

要晒2隻kabuto $1100

紅ghost 全新 150
rider 3 180
舊kuuga ultimate form黑眼（已變色）加紅眼 120
舊decade 普通頭，激情頭 80
紅心 150
負電王 280
舊藍eternal 220
kuuga rising ultimate 黑眼 250
龍牙 龍全新 人二手 550
金kiva , dark kiva 一對 600
G4 150
faiz 加速 (心口塊野有痕）200
榴槤 220
黃泉 250
血橙 250
哈蜜瓜 400
檸檬energy 腰帶斷，用aa膠痴番 180
蕉 300

星期2~5 , 2030 ~ 2300

星期六日 再約時間

九龍灣only,謝

hold decade , kabuto , kuuga ultimate form

hold 龍牙 , agito , hibiki , G4 , W , hooper兄弟 , gatack